希望周家明你儘快離開香港

好快你就會被標籤為
收左黑金
黃官
美國走狗
港英餘孽
偏幫黑暴
阻礙警察執法

違反國安法
仲唔走等比人拉？

底好易洗

你不如search下佢個底先啦

緊急法蒙面法紅官都要走
輸了輸了

戇鳩, 佢係做俾國際睇啫, 但就算有咁嘅判詞又可以點? 捉班黑警話佢違反人權? 政府會搞獨立調查委員會?

好多人失撚晒憶

記得一個月前仲有大把人鬧佢狗官......

快走速逃

佢本身係處理國安法指定法官

咁都唔明

紅底違反國安法唔洗拉呀？

叫你大佬落黎見我

理你咩官

執法要道歉，天荒夜談

係國安法面前習大大都無面比

國安法指定法官wor